831後遊行口號要升級: “黑警 填命”

831後遊行口號要升級
“黑警 填命”
“香港警察 恐襲謀殺”
“港鐵還原太子真相”
“黨鐵高層 交代太子”